====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De cette pénurie d ' espace , qui s ' est manifestée à la fois au niveau de la zone agglomérée toute entière et au niveau des centres urbains , ont souffert également :
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

